要求監警會向警方要求向港鐵索取太子站CCTV

就港鐵太子站8.31事件
監警會有責任審視警察有冇濫用暴力而需要翻看港鐵CCTV, 我地知道監警會冇呢個權力
所以只能要求監警會經警方索取有關CCTV
雖然九成九唔會拎到，但都叫做摑多政府林鄭一巴，證明監警員冇撚用
如果拎到，就真係神來之筆

推

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

你有冇覺得你自己冇腦？

都係做多場show 屌鳩監警會冇用啫
政府話監警會乜乜柒柒都多個point 駁
咁你有咩高見？

推
有用就公開成條片，
還班警察一個公道

大家點睇

佢自稱拎到睇完話無問題 但唔公開 咁又點駁

監警會：未收到個案喎

on9 佢拎左都係自己睇姐
睇果d 都係自己人
仲要比個藉口佢話自己做到野

將啲最重要既證據交比敵人
仲要覺得好醒 仲要有7個人正評
連登真係好多弱智

做人0野, 咁直接會好HURT人架喎.